\section{Durchführung}
\label{sec:Durchführung}
Zu Beginn des Versuches wird die magnetische Flussdichte der verwendeten Elektromagneten in Abhängigkeit des Stromes gemessen.
Danach werden die dicken der Draht- und Folienproben bestimmt und der Widerstand der Drähte gemessen.

\noindent Anschließend wird die Messapparatur wie in Abb.\ref{abb:durch1} aufgebaut und die Elektromagneten so ausgerichtet, dass ihr B-Feld senkrecht durch die Probe fließt.
Nun werden für jede Probe eine Messreihe mit sechs Strömen in positiver y-Richtung und fünf Ströme in negativer y-Richtung genommen bei sechs verschiedenen Magnetfeldstärken.
An Stelle der Änderung der Stromflussrichtung kann auch der Magnet umgepolt werden, je nachdem was einfacher zu realisieren ist.
\begin{figure}
    %%\begin{subfigure}{.5\textwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=0.80\textwidth]{abbildungen/durchfuehrung/1.png}
  \caption{Schaltplan der Messaparatur ohne Elektromagneten\cite{anleitung}.}
  \label{abb:durch1}
%%\end{subfigure}
\end{figure}
